無知一問 UGC最廢既LingU 鬥 自資最強既恆大 邊間會前途好D?

科目: 社會科學學士(乞食科)
只比較U既話 邊間會前途好D?
正皮:LingU
負皮: 恆大

恆大
留返lingU畀我讀

一鳩樣啦， 不過有UGC老西都要啦

老老豆豆，有人當恆大係大學咩

但我聽好多人講唔想入山卡啦咁遠又唔方便既地方
加上好似名氣上恆大都好出名
又講自己讀LingU好似有種大學生邊緣既感覺
所以轉投恆大既懷抱

自資最強既唔係東大？

山卡啦咁遠又唔方便既地方
hsu?

樓主咁講 我就負皮左幫你決定 唔好後悔就得

上年ling u social science offer
Reject 左
覺得冇前途
但恆大更加不了

LingU剩係全宿呢樣嘢已經贏恆大
exchange都係lingu多好多partners
唔出名純粹係因為學生人數真係少

既然都係雞校
點解唔揀間有u life嘅 走去讀學店

最後點

Retake now

舊年先問完邊間好
邊間好你自己唔知咩？
樓主撞車失憶？
勿推

黎暴大啦

朋友wo

social sci 就ling u
恆大business為主，多商界connections

我都想
希望retake 升到分

Ling U係八大
恆大係足球隊
講完

如果你既分數只係夠入依兩間
其實最尾都係睇自己係入面讀成點
你讀到first hons一樣可以去考AOEO

ugc
非ugc

講完

恒大社科連第一屆畢業生都未有，係成個department一個畢業生都冇，點同LingU比

On 9?
Lingu既商院認證多過含大幾多
齋講部門教授人工都，Lingu>>>>含大
香港既私立同公立無論係資源定認證都係兩個level

Btw
最廢既
你仲未計EDU為升格而開嘅四年制UGC
冇教師資格
唔係好似嶺南咁嘅正統文商社會學院

嗰堆嘢完全係孤兒仔
有friend 中伏
課程設計差到仆街